脆香雞翼 定 牛什河

好撚肚餓

有啲急屎

牛什河啦
M記垃圾

你個名

脆香牛雜

牛什好撚正

老衲

雞翼河

🐔翼😝😝😝

河 搞到我好想食野呀你

why not both

Both

冇錢
二揀一

好撚肚餓呀

牛雜河囉 好似飽肚啲

食返枝煙頂肚先

你幾時好e味嘢

兩點半啦 冇得食了
加枝啤酒就fat fat

睇左當食左

我要走青

走青

唔走青個碗好似好食啲

屌，本身個口都臭臭地，無啦啦比我見到脆香雞翼呢隻字